覺唔覺廚神檸檬已經超越左關家姐呀？

屌佢老母，關家姐柒一次姐，Lemon條垃圾出襯㴝都咁撚柒噃。

D條柒頭任何時候都chok 樣，不L知所謂！

呢條傻鳩真係走火入魔，不過d蝗好buy佢

最弊佢覺得自己啲行為好型棍呢，唔係點會重複咁做

活在自己世界

近年係大陸發展呃到下班蝗，班蝗覺得佢有料，所以咪愈做愈跨囉。

香港都有班c9覺得佢有料架屌

同張如城一樣覺得自己好有料

張無chok得咁柒噃。

如果樣衰就話柒姐
靚仔其實唔差 幾型

咁關家姐都唔係好柒姐

睇到好尷尬

條傻鳩幾攪笑

檸檬啲片睇晒都冇乜野
關家姐果段，睇幾秒就要stop
想resume play到最後都係熄咗
即刻去廚房開杯定驚茶
回想起來一路打冷震

再唔明都無辦法

自己睇， 唔明就算

屌你，檸檬整雞蛋仔扮厨神果10分鐘夠嚇撚到我半日扯唔到旗啦。

末期中二病

無得救

chok撚住無得救

想知陳奕迅，eric kwok呢啲圈中fd點睇佢

點會柒得過關家姐

起碼檸檬的片你可以睇完再睇，一笑再笑

家姐條片我第一次睇個時，覺得佢好柒但係一的都笑唔出重好sad，之後一直無勇氣睇第二次

依家諗起個畫面都重會起雞皮

同我霆一樣

英皇雙霆
謝霆鋒
陳偉霆
真心柒 但咁搵到錢

唔同
睇關家姐柒會尷尬,可憐佢
檸檬柒係真心想笑鳩佢

淨計個人要素你可以咁講，但如果以單一影片嚟評論，我都係覺得冇人超越到關家姐。我覺得唯一可以匹敵到應該係阿輝外星話嗰段

仲仆住去買啲戇鳩曲奇添……
港女 c9

我最憎枝吉他無聲

唔同層面無得比較

檸檬係keep住柒但佢唔認為自己柒

關家姐都知衰 但單次柒既程度係前無古人後無來者

檸檬真係走火入魔 十幾歲中二病都算 到到兒家都唔細 仲有小朋友 都仲可以咁自我中心
所以人地話當有傻人做傻事搏人注意 我地唔應該拍手、歡呼 應該視若無睹 咁佢先會自我檢討

關家姐都係柒一次姐，但檸檬條柒頭就出親㴝都要柒下咁。

做乜鳩？

港豬d智商同蝗差唔多

有一大班蝗覺得佢好勁架。

人哋英文好到去大學講talk

我都想好似佢咁柒
但有咁既成就
我唔介意

so?
咁就可以唔柒？

檸檬咁撚鐘意奶蝗，但連乜鳩係知恥近乎勇都唔識，奶乜鳩蝗呀？

但係佢柒得黎我會想睇多幾次
相反關家姐段片除左直播個次，一次都唔敢睇哂

唔好咁啦，關家姐都好慘架。

霆鋒嗰隻柒係有意識，故意去做
而關家姐嗰隻無心柒係最柒嘅境界

其實最後個下先係重點

記得好似話枝野仲要係貴野黎

果時已經大把錢 幾架法拉利 頂包完先無揸車 一枝吉他幾十萬算乜錢 夠型少少錢扺掟

好地地有歌唔唱有戲唔拍做乜尻廚神
痴撚線又唔係有米芝連扮乜撚？

嘩 真係完全形容到果個境界
檸檬真係去唔到果個柒既 level

早幾年拍戲我覺得佢好大進步
成熟好多
但而家係回到話去

人地真係柒得起，拍戲音樂生意英文樣樣得
你地鐘意笑咪慢慢笑
見過佢真人，超毒撚look但好撚型

蝗鍾意睇呢d傻鳩扮野架。

原本都覺得家姐好柒 但之後工作關係經常見到佢 好好禮貌冇架子 就完全唔想再笑佢

我覺得未 關家姐真係冇勇氣睇多次

你既工作係咪係太古廣場既名店做sales?

認真做柒事 我諗真係得佢

chop住個西樣唔代表係認真囉。

但係靚仔

有無chef Lémòn GIF 全集

閃咭呢？

柒到咁多人都拍片撚佢就知啦 柒左自己若無其事真係最高境界

佢重屌鳩呀秋生，好似係

歌都有得唱啦：唔屌到佢應 以為自己好鳩型

屌娜星，屌娜星。

會知恥就唔係蝗啦

柒到盡頭就係型 成班傻系

關家姐冇心嘅，檸檬就自己衝出嚟柒，性質唔同

但我同意檸檬柒好多

唱歌拍戲撈唔掂，咪扮廚神呃9 D強國人。
佢成個concept 根本取自食神頭十分鐘